南韓將目前防疫措施再延長兩周 放寬部分設施防疫要求

南韓將目前防疫措施再延長兩周 放寬部分設施防疫要求
2021-01-16 HKT 16:26

"......南韓防疫部門宣布，將現行防疫措施及禁止5人以上聚會的規定再延長兩星期，直至今個月31日，並將下月1日至14日，定為「春節特別防疫期」......

政府決定有條件放寬部分設施的防疫要求，咖啡廳晚上9時前可提供堂食，滑雪場內的餐廳和咖啡廳亦可以重新營業。首都圈的室內體育設施及練歌廳獲准重開，限制是每8平方米1人。 "

有點兒羨慕南韓

push